有無d game可以推介下

想玩d沙盒 經營game 以前細個最中意玩動物園 餐廳個d 有無人可以推介下d新game黎玩下 thanks

Rdr2

red dead redemption? 我有啦

皇帝：龍之崛起
Cleopatra: Queen of the Nile

依家係咪無再出動物園個d 以前好中意玩夢幻海鮮公園

Rimworld

龍之崛起好耐

文明7

早兩三個月有隻侏羅紀公園 經營game黎

Coc

世紀帝國都可以玩到經營咁
Crusaders of King2
有隻砌機既Game都幾好玩

cities skylines AOE CIV planet coaster Banished